唔該我想問依家一張gtx1660super大概賣緊幾多錢左右

唔該，我想買電腦，但依家聽聞顯示卡炒到好貴

乜我地個樣似格價網?

似啊

唔使唔該

Yes

咩卡都貴架啦

double

6千5左右

我有大量，仲有2080ti,3070,3060ti，你要邊張？